收到風元朗聽日班黑社會做野

唔知真唔真
好似gogovan運曬武器
好似有刀手
總知聽日元朗巴絲自己小心

條友唔係未死咩

無咩野唔好出去
著白杉都唔代表唔會比人打

你無目標劈邊個？去搵何妖囉嗦

聽日定今日做嘢？

急救果段live片 一滴血都冇 較咩剪吉咩中
暈既前後都影到冇人埋過佢身 小李飛刀呀依家？

應該聽日 唔知真假

2019 喇仲古惑仔 屌佢老母

條友自己跌咋喎，live睇時唔覺有傷口

嗰個飛天南未死，流料

Push 要出一齊出

搵滴血出黎先啦⋯⋯

插中交剪要cpr?

打呀撚條撚

飛天南死得好

真唔真 真係唔知
總知出入元朗自己睇住

全部去金鐘！

希望聽日大馬路一個人都無

死左未呀. 天無眼

咁差佬唔撚啱喇 老謀都唔做野 屌呀

唔理死左未 宜家元朗成街黑底 叫哂d朋友冇咩事唔好入去

元朗而家四圍都係黑社會，大家無咩事千其唔好入去呀